最新蕭析: 李嘉誠上深圳見張德江 選情局勢已定

主要:
-淋鄭七百幾 (業瘤入閘 -> 六百幾) 曾俊華四百幾
-中央支持淋鄭; 習總支持曾俊華係諺請

枝節:
-長毛一定唔夠票入閘
-泛民會全投曾俊華

燒山: 所有puzzles都已經in place

多謝燒山

結論：
1.長毛夠票入閘
2.泛民全投長毛
3.中央唔支持林鄭

燒山好嘢！多謝燒山！

胡官

我覺得燒山之前d預測都係跟大隊, 有幾次佢自己都係保守語氣, 恥笑佢d人其實唔多唔少有d作大
但如果今次真係中哂(所有野相反), 燒山真係可以正式上神台

留名跟進

你肯定未見識過佢往績， 猶其恒指 肯燈力前無古人

信佢不如信啤梨 老燒只係一個跟風得來又搭沈船既評論員

除左脫歐同希拉莉仲有邊幾單??

兩者寧願選林鄭
佢無話要立23條
而且話佢欽點
品客有泛民撑

TPP

仲有樂視

啤梨話100%係鬍鬚曾

港大退聯之後幾年唔會有大型抗爭

人網日日sell南韓濟州牛,結果依家d韓國牛爆疫症

蕭生幾時得閒燈下d騎師 唔使話邊個贏 話邊個會輸成年 益下細佬

佢個邊其實分析得ok 林匡正佢少講野但係佢講出來既都諗過,脫歐同特朗普都中,不過我冇聽佢講買左希拉里

屌，燒山算係泛民入面最早醒果個
其他濕9大中華膠，華夏撚到而家都仲ff習近平會最後轉軚

不停屈人收共產黨錢，想唔收皮都難啦